暫緩: 女神暫緩考慮同你拍拖既要求, 繼續收你兵；撤: 女神撤回你做兵既資格, 派你好人卡

暫緩: 女神暫緩考慮同你拍拖既要求, 繼續收你兵
撤: 女神撤回你做兵既資格, 派你好人卡

兩件事黎架
唔好俾語言偽術呃到

懷疑林鄭後生個陣都係咁樣同啲仔講野收人兵